```sql
drop table libros;

create table libros(
    titulo varchar2(40),
    autor varchar2(30),
    editorial varchar2(20),
    precio number(5,2)
);

insert into libros values('Uno','Richard Bach','Planeta',15);
insert into libros values('Ilusiones','Richard Bach','Planeta',18);
insert into libros values('El aleph','Borges','Emece',25);
insert into libros values('Aprenda PHP','Mario Molina','Nuevo siglo',45);
insert into libros values('Matematica estas ahi','Paenza','Nuevo siglo',12);
insert into libros values('Java en 10 minutos','Mario Molina','Paidos',35);

 -- La librería, frecuentemente, aumenta los precios de los libros en un 10%.
 -- Necesitamos un procedimiento almacenado que actualice los precios de los
 -- libros aumentándolos en un 10%:
create or replace procedure pa_libros_aumentar10
as
begin
   update libros set precio=precio+(precio*0.1);
end;
/
 -- Lo ejecutamos:
execute pa_libros_aumentar10;

 -- Verificamos que los precios han aumentado:
select * from libros;

 -- Eliminamos el procedimiento almacenado que acabamos de crear
drop procedure pa_libros_aumentar10;

```